「wtsapp活動台」只係想搵廢青出黎消磨下時間

我地係一班廢青 有人返工有人讀書
每日都會喺group吹水9up 但係人數唔多所以唔會太多msg搞到追唔切
如果你係18－23歲既巴打／絲打
又有興趣 同我地吹水 得閒出黎食下飯既話
歡迎填以下張form加入我地 好快會有人wtsapp pm你
ps. 有自介會優先處理

快d填form啦

填左又唔add

推一推